國唔國希古恩琴晚其實ok

琴入換出黎不知幾勁 key ball傳中轉身樣樣有 好過某球王踢足成場唔知做乜